{"created_at":"Fri Feb 27 03:11:08 +0000 2015","id":571145478680788993,"id_str":"571145478680788993","text":"\/\/I'm gonna be off, I have to go to therapy I guess... I was diagnosed with depression. So I won't be on for a while...","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1660624843,"id_str":"1660624843","name":"Natalia Perkinson","screen_name":"PsychoticNattie","location":"","description":"bonjour, je m'appelle Natalia. Ma m\u00e8r\u00e8 @demonic_abigail et mon beau-p\u00e8r\u00e8 @idiot_visord Je suis parle au fran\u00e7ais et English. j'ai 6 ans.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1350,"friends_count":1304,"listed_count":3,"created_at":"Sat Aug 10 17:31:33 +0000 2013","favourites_count":1306,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20836,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/687108093130457089\/gpqHGB9X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/687108093130457089\/gpqHGB9X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1660624843\/1452654667","profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"}
