{"created_at":"Wed Jan 27 12:40:24 +0000 2016","id":692326288946757632,"id_str":"692326288946757632","text":"#BellLetsTalk about how I was diagnosed with depression and anxiety in 2011 &amp; still don't even understand my mental illness #endthestigma","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"BellLetsTalk","indices":[0,13]},{"text":"endthestigma","indices":[128,141]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":54379663,"id_str":"54379663","name":"- \u03b1nton\u012b\u03b1l\u03b1ng\u012blle","screen_name":"tonidawn_xo","location":"Canada, eh","description":"but \u012b know t\u012bme w\u012bll tell \u012bf we`re me\u03b1nt for th\u012bs \u2764","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":315,"friends_count":252,"listed_count":0,"created_at":"Mon Jul 06 23:54:12 +0000 2009","favourites_count":4291,"utc_offset":-28800,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6118,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797174953749651456\/lM1omsRW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797174953749651456\/lM1omsRW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/54379663\/1471821501","profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"}
