{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:08 +0000 2017","id":819457169003266048,"id_str":"819457169003266048","text":"@katarynaaa Nie ma to jak \"inumuniu\", co? I na czerwonym da si\u0119 przejecha\u0107, i w alko nie dmucha\u0107 - to co tam jaka\u015b m\u00f3wnica. Selfika?","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"katarynaaa","name":"kataryna","id":40050954,"id_str":"40050954","indices":[0,11]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":819454499756642304,"in_reply_to_status_id_str":"819454499756642304","in_reply_to_user_id":40050954,"in_reply_to_user_id_str":"40050954","in_reply_to_screen_name":"katarynaaa","user":{"id":3242008588,"id_str":"3242008588","name":"Maciej Szymczak","screen_name":"maciej_szymczak","location":"LUZ","description":"Ojciec, m\u0105\u017c, genetyczny Lwowiak | PR | pogl\u0105dy jak z kopalni, ale wy\u0142\u0105cznie w\u0142asne | RT = retweet \u2260 poparcie\/endorsement *we w\u0142asnych TT:  foto\u00a9MaciejSzymczak","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1417,"friends_count":901,"listed_count":63,"created_at":"Fri May 08 14:32:52 +0000 2015","favourites_count":39651,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":53701,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/820300980277440512\/25GC9a10_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/820300980277440512\/25GC9a10_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3242008588\/1431208856","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pl"}
