{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:41 +0000 2017","id":819457308073795585,"id_str":"819457308073795585","text":"@elnacionalcat obrir la p\u00e0gina i trobar la mateixa extensi\u00f3 de text que el tweet \u00e9s una presa de p\u00e8l, no trobeu?","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elnacionalcat","name":"ElNacional .cat","id":3374563353,"id_str":"3374563353","indices":[0,14]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":819454769232310273,"in_reply_to_status_id_str":"819454769232310273","in_reply_to_user_id":3374563353,"in_reply_to_user_id_str":"3374563353","in_reply_to_screen_name":"elnacionalcat","user":{"id":107974011,"id_str":"107974011","name":"Toni Riera","screen_name":"TonitRiera","location":"Barcelona","description":"Faig m\u00fasica a canvi de sushi. ||*||","url":"https:\/\/t.co\/4wxIFxWr86","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4wxIFxWr86","expanded_url":"http:\/\/www.toniriera.cat","display_url":"toniriera.cat","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":196,"friends_count":478,"listed_count":3,"created_at":"Sun Jan 24 11:07:53 +0000 2010","favourites_count":937,"utc_offset":3600,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5852,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653868704380383232\/AYcpKi6r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653868704380383232\/AYcpKi6r_normal.jpg","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"regular"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"und"}
