{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:23 +0000 2017","id":819457232098234372,"id_str":"819457232098234372","text":"Karatepe kaz\u0131lar\u0131yla topraklar\u0131m\u0131z\u0131n gizli kalm\u0131\u015f tarihini ayd\u0131nlatan Prof. Dr. Halet \u00c7ambel'i sevgi ve minnetle an\u2026 https:\/\/t.co\/wLlV1q6bu6","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wLlV1q6bu6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/819457232098234372","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":800763867852783616,"id_str":"800763867852783616","name":"Osmaniye Kad\u0131n","screen_name":"osmaniyekadin","location":"Osmaniye, T\u00fcrkiye","description":"Osmaniye KADIN Platformu Derne\u011fi","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":137,"friends_count":176,"listed_count":0,"created_at":"Mon Nov 21 18:12:38 +0000 2016","favourites_count":1,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":24,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/802070927957774336\/uvjO-nw1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/802070927957774336\/uvjO-nw1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/800763867852783616\/1480063787","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"tr"}
