{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:50 +0000 2017","id":819457347064098817,"id_str":"819457347064098817","text":"El pare del Capit\u00e1n Trueno, V\u00edctor Mora, rep l'homenatge p\u00f2stum d'amics i professi\u00f3 al Coll https:\/\/t.co\/roFNRovUFv #elColl #viladegr\u00e0cia","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"elColl","indices":[116,123]},{"text":"viladegr\u00e0cia","indices":[124,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/roFNRovUFv","expanded_url":"http:\/\/independent.cat\/nova\/general\/2017\/01\/12\/victor-mora-rep-lhomenatge-damics-professio-coll\/","display_url":"independent.cat\/nova\/general\/2\u2026","indices":[92,115]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91319039,"id_str":"91319039","name":"Independent Gr\u00e0cia","screen_name":"indepe_gracia","location":"Vila de Gr\u00e0cia","description":"Setmanari d'informaci\u00f3 local de Gr\u00e0cia. Periodisme independent al servei de tots","url":"https:\/\/t.co\/nZYS1yq55S","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nZYS1yq55S","expanded_url":"http:\/\/independent.cat","display_url":"independent.cat","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3722,"friends_count":565,"listed_count":115,"created_at":"Fri Nov 20 11:18:14 +0000 2009","favourites_count":97,"utc_offset":3600,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5352,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801923037880811521\/zcv9K3LM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801923037880811521\/zcv9K3LM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91319039\/1480028387","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"und"}
