{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:15 +0000 2017","id":819457200154431488,"id_str":"819457200154431488","text":"- Suriye'den \u00e7ekil, - Anayasa teklifinden vazge\u00e7,- OHAL'i kald\u0131r, -Dev yat\u0131r\u0131mlar\u0131 durdur,- Rusya'dan uzak dur, - \u0130MF ve AB'ye kul k\u00f6le ol..","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":819456210059558913,"in_reply_to_status_id_str":"819456210059558913","in_reply_to_user_id":1410296257,"in_reply_to_user_id_str":"1410296257","in_reply_to_screen_name":"Securit64368916","user":{"id":1410296257,"id_str":"1410296257","name":"Ahmet Y\u0131lmaz","screen_name":"Securit64368916","location":"T\u00fcrkiye","description":"","url":"https:\/\/t.co\/Pp9sifiU7f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pp9sifiU7f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com","display_url":"twitter.com","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1792,"friends_count":1441,"listed_count":5,"created_at":"Tue May 07 13:45:40 +0000 2013","favourites_count":58,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":46481,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/670655740881805312\/IFujPHrU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/670655740881805312\/IFujPHrU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1410296257\/1448731702","profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"tr"}
