{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:56 +0000 2017","id":819457371458179072,"id_str":"819457371458179072","text":"Kameror p\u00e5 Stureplan - Bra\nKameror i Rinkeby - d\u00e5ligt f\u00f6r integration. \n\nKan n\u00e5gon f\u00f6rklara detta f\u00f6r mig? Fedja Zi\u2026 https:\/\/t.co\/aIT9wHCKox","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aIT9wHCKox","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/819457371458179072","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":357054071,"id_str":"357054071","name":"Tom Hedrup","screen_name":"TomHedrup","location":"Stockholm","description":"Servicen\u00e4mnden Stockholm\n(M), Styrelsen G\u00e4rdetsmoderaterna, Ordf\u00f6rande Valberedningen Stockholm Basketboll F\u00f6rbund,  UCLA Graduate 2003","url":"https:\/\/t.co\/R02h78ghAI","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R02h78ghAI","expanded_url":"http:\/\/www.warroom.se","display_url":"warroom.se","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":495,"friends_count":1179,"listed_count":12,"created_at":"Wed Aug 17 19:36:31 +0000 2011","favourites_count":7454,"utc_offset":3600,"time_zone":"Europe\/Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1965,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/412542181753110528\/goEW8tmJ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/412542181753110528\/goEW8tmJ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/357054071\/1387193434","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":818814251720646659,"quoted_status_id_str":"818814251720646659","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 10 13:38:25 +0000 2017","id":818814251720646659,"id_str":"818814251720646659","text":"Fler kameror i f\u00f6rorten sp\u00e4r p\u00e5 utanf\u00f6rskapet, skriver advokaten Fedja Ziga: https:\/\/t.co\/5ZsTLxPaZd https:\/\/t.co\/nE6j7p0BaR","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5ZsTLxPaZd","expanded_url":"http:\/\/www.svd.se\/fler-kameror-i-fororten-ar-bara-krankande\/om\/debatt","display_url":"svd.se\/fler-kameror-i\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":818814237359411200,"id_str":"818814237359411200","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C10DNerXEAAobNi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C10DNerXEAAobNi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nE6j7p0BaR","display_url":"pic.twitter.com\/nE6j7p0BaR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SvDDebatt\/status\/818814251720646659\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":995,"h":662,"resize":"fit"},"medium":{"w":995,"h":662,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":818814237359411200,"id_str":"818814237359411200","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C10DNerXEAAobNi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C10DNerXEAAobNi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nE6j7p0BaR","display_url":"pic.twitter.com\/nE6j7p0BaR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SvDDebatt\/status\/818814251720646659\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":995,"h":662,"resize":"fit"},"medium":{"w":995,"h":662,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"}}}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":139186313,"id_str":"139186313","name":"SvD Debatt","screen_name":"SvDDebatt","location":"Stockholm Sweden","description":"Svenska Dagbladets debattsida. Vi \u00e4r alltid nyhetsm\u00e4ssiga och m\u00e5na om repliker. Utmana dina egna \u00e5sikter!","url":"http:\/\/t.co\/REfYnUkMDi","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/REfYnUkMDi","expanded_url":"http:\/\/www.svd.se\/debatt","display_url":"svd.se\/debatt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":124052,"friends_count":965,"listed_count":616,"created_at":"Sat May 01 20:45:50 +0000 2010","favourites_count":2,"utc_offset":-28800,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":12293,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/600308644974989312\/rXIM8uyb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/600308644974989312\/rXIM8uyb_normal.jpg","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"sv"}
