{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:49 +0000 2017","id":819457340978118656,"id_str":"819457340978118656","text":"12.01.95 r. zmar\u0142 w Szczecinie Leon Smole\u0144ski \"Zeus\" \u017co\u0142nierz AK i WiN, dow. 3 szwadronu 5 Wile\u0144skiej Bryg. AK.\nhttps:\/\/t.co\/fTJTJ5CjGu","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fTJTJ5CjGu","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2jmcbWX","display_url":"bit.ly\/2jmcbWX","indices":[112,135]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3347465938,"id_str":"3347465938","name":"Sylwester Chruszcz","screen_name":"S_Chruszcz","location":"","description":"Pose\u0142 na Sejm RP, Klub Kukiz'15, Wiceprzewodnicz\u0105cy Komisji Infrastruktury. Stowarzyszenie @endecjaPL, sekretarz @mysl_pl, b. @MWszechpolska. Architekt","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2573,"friends_count":559,"listed_count":30,"created_at":"Sat Jun 27 10:27:40 +0000 2015","favourites_count":3304,"utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1795,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/760926030970454016\/mEHEcG8S_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/760926030970454016\/mEHEcG8S_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3347465938\/1436766137","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":4,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"pl"}
