{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:43 +0000 2017","id":819457313958412294,"id_str":"819457313958412294","text":"@tugcesezer13 ve halk\u0131n %50.1'i kabul etse bu DEMOKRAT\u0130K bir HAK m\u0131 olacak","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tugcesezer13","name":"Tu\u011f\u00e7e Sezer","id":718801671908941824,"id_str":"718801671908941824","indices":[0,13]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":819455599519952896,"in_reply_to_status_id_str":"819455599519952896","in_reply_to_user_id":718801671908941824,"in_reply_to_user_id_str":"718801671908941824","in_reply_to_screen_name":"tugcesezer13","user":{"id":763287796975013888,"id_str":"763287796975013888","name":"if.\u015fayir","screen_name":"Cim_Bat","location":"","description":"A\u015eKa h\u00f6rmeten addidi bulan lidyal\u0131lard\u0131r","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":348,"friends_count":148,"listed_count":0,"created_at":"Wed Aug 10 08:16:07 +0000 2016","favourites_count":2640,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":3123,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803606975074467841\/Yi1GJmJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803606975074467841\/Yi1GJmJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/763287796975013888\/1475322391","profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"tr"}
