{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:30 +0000 2017","id":819457260640464896,"id_str":"819457260640464896","text":"@ToniReyes76 aquest Bar\u00e7a pot guanyar  qualsevol equipa\u00e7 i patir contra qualsevol equipet. Per\u00f2 penso que ser\u00e0 + s\u00f2lid a partir de gener...","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ToniReyes76","name":"Toni Reyes","id":223932994,"id_str":"223932994","indices":[0,12]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":819453437364629504,"in_reply_to_status_id_str":"819453437364629504","in_reply_to_user_id":223932994,"in_reply_to_user_id_str":"223932994","in_reply_to_screen_name":"ToniReyes76","user":{"id":5498352,"id_str":"5498352","name":"juan manuel garc\u00eda","screen_name":"queco","location":"Barcelona","description":"Periodista en https:\/\/t.co\/hSok1Ii2wI.","url":"https:\/\/t.co\/F4vVSfCwHg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F4vVSfCwHg","expanded_url":"http:\/\/www.lavanguardia.com\/autores\/juan-manuel-garcia.html","display_url":"lavanguardia.com\/autores\/juan-m\u2026","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hSok1Ii2wI","expanded_url":"http:\/\/LaVanguardia.com","display_url":"LaVanguardia.com","indices":[14,37]}]}},"protected":false,"followers_count":986,"friends_count":393,"listed_count":113,"created_at":"Wed Apr 25 14:05:45 +0000 2007","favourites_count":190,"utc_offset":3600,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4267,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1582226444\/twitter_image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1582226444\/twitter_image_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/5498352\/1399457183","profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"und"}
