{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:52 +0000 2017","id":819457352055263232,"id_str":"819457352055263232","text":"Alexandria-institutet, Weideruds verksamhet f\u00f6r interreligi\u00f6s dialog spelar en viktig roll i utrikesf\u00f6rvaltningen https:\/\/t.co\/GDD0iFkzV8","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GDD0iFkzV8","expanded_url":"http:\/\/www.dagen.se\/debatt\/ministern-isabella-lovin-religionsfriheten-prioriteras-1.911869","display_url":"dagen.se\/debatt\/ministe\u2026","indices":[114,137]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":21650496,"id_str":"21650496","name":"Carina H\u00e4gg","screen_name":"CarinaHagg","location":"V\u00e4rnamo\/Stockholm\/V\u00e4rlden ","description":"Senior Adviser AB men twittrar som privatperson.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3414,"friends_count":1295,"listed_count":117,"created_at":"Mon Feb 23 13:01:11 +0000 2009","favourites_count":122,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":40337,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/796152756033572864\/FTiNYUgH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/796152756033572864\/FTiNYUgH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/21650496\/1478276901","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"sv"}
