{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:16 +0000 2017","id":819457201765023745,"id_str":"819457201765023745","text":"Els autobusos de #Sabadell i les seves coses... Ja us vam parlar fa un temps de la poca freq\u00fc\u00e8ncia de la l\u00ednia 4,... https:\/\/t.co\/r5pQ6I0Go6","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"Sabadell","indices":[17,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r5pQ6I0Go6","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1M5J5I7Q5","display_url":"fb.me\/1M5J5I7Q5","indices":[117,140]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4833340095,"id_str":"4833340095","name":"Sabadell Viva","screen_name":"SabadellViva","location":"Sabadell, Catalu\u00f1a","description":"Mitj\u00e0 de comunicaci\u00f3 participatiu on podr\u00e0s sentir el batec de la ciutat: not\u00edcies, agenda, den\u00fancia social, ofertes de feina, cr\u00edtiques culin\u00e0ries etc","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":171,"friends_count":309,"listed_count":5,"created_at":"Thu Jan 21 17:58:32 +0000 2016","favourites_count":27,"utc_offset":-28800,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":447,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/809740786728312833\/Zg8CF3Xp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/809740786728312833\/Zg8CF3Xp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4833340095\/1475139161","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"und"}
