{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:43 +0000 2017","id":819457317766885376,"id_str":"819457317766885376","text":"\u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o de visitantes do meu perfil https:\/\/t.co\/vjzRhw1bwo","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vjzRhw1bwo","expanded_url":"http:\/\/twcm.me\/lAqzd","display_url":"twcm.me\/lAqzd","indices":[47,70]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.twitcom.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitcom - Comunidades \u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576915249,"id_str":"576915249","name":"\u2020\u00d8\u04b3\u0671\u00a2 \u03a8 \u00ce\u00b1r\u00ce\u00b1uj\u00c3 \u03a8","screen_name":"breath_h","location":"","description":"N\u00e3o espere muito de mim.. Posso te surpreender ! \r\nEm palavras curtas sentidos m\u00faltiplos meus  pensamentos s\u00e3o desprez\u00edveis para o silencio que  te aguarda..","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1633,"friends_count":1862,"listed_count":0,"created_at":"Fri May 11 04:25:53 +0000 2012","favourites_count":4,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":3067,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"080807","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/549236659\/DSCF1004.JPG","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/549236659\/DSCF1004.JPG","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2761493792\/23e442ef32562a0e2463c303e7933a68_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2761493792\/23e442ef32562a0e2463c303e7933a68_normal.jpeg","profile_link_color":"F01D0E","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"pt"}
