{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:58 +0000 2017","id":819457379033083904,"id_str":"819457379033083904","text":"Lideri i Aleanc\u00ebs p\u00ebr Ardhm\u00ebrin\u00eb e Kosov\u00ebs, Ramush Haradinaj, do t\u00eb dal\u00eb sot para gjyqit n\u00eb qytetin Colmar t\u00eb... https:\/\/t.co\/DE3WAo8VO5","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DE3WAo8VO5","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/5Py9Z8thE","display_url":"fb.me\/5Py9Z8thE","indices":[113,136]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3344606799,"id_str":"3344606799","name":"RTV ISLAM","screen_name":"RTVISLAM","location":"Z\u00fcrich, Schweiz","description":"RTV ISLAM n\u00eb gjuh\u00ebn shqipe,nj\u00eb alternativ e re e komunikimit bashk\u00ebkohor,nj\u00eb kanal me p\u00ebrmbajtje edukative individuale,familjare,shoq\u00ebrore, komb\u00ebtare dhe fetare","url":"http:\/\/t.co\/FBU5hvR3XO","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/FBU5hvR3XO","expanded_url":"http:\/\/rtvislam.com\/","display_url":"rtvislam.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":850,"friends_count":2321,"listed_count":2,"created_at":"Wed Jun 24 22:07:06 +0000 2015","favourites_count":1,"utc_offset":3600,"time_zone":"Bern","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":24467,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/613831331978436608\/oXhBD5PA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/613831331978436608\/oXhBD5PA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3344606799\/1435184013","profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"et"}
