{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:12 +0000 2017","id":819457186929790976,"id_str":"819457186929790976","text":"Alguns consells per aquells pares\/mates que us estreneu a l'#adolesc\u00e8ncia i sentiu que ja no parleu el mateix... https:\/\/t.co\/1O1lqYKUqe","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"adolesc\u00e8ncia","indices":[60,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1O1lqYKUqe","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/12IsrNzuk","display_url":"fb.me\/12IsrNzuk","indices":[113,136]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":276409223,"id_str":"276409223","name":"Mar\u00edaMart\u00ednPsic\u00f3loga","screen_name":"MariaMartinBCN","location":"Barcelona","description":"Psic\u00f3loga\/Psicoterapeuta Familiar","url":"https:\/\/t.co\/alms4itKpV","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/alms4itKpV","expanded_url":"http:\/\/www.marimartinterapia.com","display_url":"marimartinterapia.com","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":93,"friends_count":384,"listed_count":2,"created_at":"Sun Apr 03 09:02:50 +0000 2011","favourites_count":53,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":156,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/773214199896039424\/N9eY6mFX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/773214199896039424\/N9eY6mFX_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"DE4772","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"und"}
