{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:55 +0000 2017","id":819457363979735040,"id_str":"819457363979735040","text":"Seguim a @camiamic un projecte comunitari d'educaci\u00f3 en valors c\u00edvics i ambientals a l'Esquerra de l'Eixample i Sant Antoni","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"camiamic","name":"Cam\u00ed Amic","id":1420201975,"id_str":"1420201975","indices":[9,18]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eMobile Web (M5)\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":801454114542669824,"id_str":"801454114542669824","name":"AFI Escola Enten\u00e7a","screen_name":"AFI_Entenca","location":"","description":"Som l'AFI (Associaci\u00f3 de Fam\u00edlies d'Infants) de l'Escola Enten\u00e7a","url":"https:\/\/t.co\/DzrIFpslcy","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DzrIFpslcy","expanded_url":"https:\/\/afiescolaentenca.wordpress.com","display_url":"afiescolaentenca.wordpress.com","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":23,"friends_count":26,"listed_count":0,"created_at":"Wed Nov 23 15:55:26 +0000 2016","favourites_count":9,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":59,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801727695533047808\/hvElH7-i_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801727695533047808\/hvElH7-i_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/801454114542669824\/1479985798","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"und"}
