{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:43 +0000 2017","id":819457316017868801,"id_str":"819457316017868801","text":"Naujuose pa\u0161to \u017eenkluose \u2013 raitelio Vy\u010dio istorin\u0117\u00a0kelion\u0117 https:\/\/t.co\/fNGTvL7iV8","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fNGTvL7iV8","expanded_url":"http:\/\/www.madeinvilnius.lt\/naujienos\/naujuose-pasto-zenkluose-raitelio-vycio-istorine-kelione\/","display_url":"madeinvilnius.lt\/naujienos\/nauj\u2026","indices":[59,82]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/publicize.wp.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eWordPress.com\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":56637114,"id_str":"56637114","name":"I Love VILNIUS","screen_name":"ILoveVilnius","location":"Vilnius","description":"Apie Vilni\u0173 - \u0161viesiai! Neabejing\u0173 Vilniaus myl\u0117toj\u0173 klubas. Visos teigiamos ir \u0161vie\u017eiausios naujienos apie Vilni\u0173 http:\/\/t.co\/4323qmuZfU","url":"http:\/\/t.co\/4323qmuZfU","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4323qmuZfU","expanded_url":"http:\/\/www.madeinvilnius.com","display_url":"madeinvilnius.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4323qmuZfU","expanded_url":"http:\/\/www.madeinvilnius.com","display_url":"madeinvilnius.com","indices":[115,137]}]}},"protected":false,"followers_count":1510,"friends_count":308,"listed_count":19,"created_at":"Tue Jul 14 07:35:55 +0000 2009","favourites_count":4,"utc_offset":7200,"time_zone":"Vilnius","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":8549,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/33852749\/uzsklanda.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/33852749\/uzsklanda.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2217795910\/I_Love_Vilnius_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2217795910\/I_Love_Vilnius_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/56637114\/1398511082","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"lt"}
