{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:50 +0000 2017","id":819457347110207489,"id_str":"819457347110207489","text":"@elmonarac1 @esthervivas @JaumeBarbera perqu\u00e8 entenem que \u00e9s molt m\u00e9s coneguda la Sagrada Fam\u00edlia i \u00e9s mormal. Pericos","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmonarac1","name":"El m\u00f3n a RAC1","id":71030500,"id_str":"71030500","indices":[0,11]},{"screen_name":"esthervivas","name":"Esther Vivas","id":104219645,"id_str":"104219645","indices":[12,24]},{"screen_name":"JaumeBarbera","name":"Jaume Barber\u00e0","id":419731813,"id_str":"419731813","indices":[25,38]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":819457078091804672,"in_reply_to_status_id_str":"819457078091804672","in_reply_to_user_id":1201511060,"in_reply_to_user_id_str":"1201511060","in_reply_to_screen_name":"raidtxu","user":{"id":1201511060,"id_str":"1201511060","name":"Raidtxu","screen_name":"raidtxu","location":"","description":"Portem un m\u00f3n nou en els nostres cors; i \u00e9s un m\u00f3n que est\u00e0 creixent en aquest instant.\n\nCabreir\u00e9s, Leon\u00e9s y Catal\u00e1n de adopci\u00f3n.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":330,"friends_count":641,"listed_count":12,"created_at":"Wed Feb 20 16:20:37 +0000 2013","favourites_count":7332,"utc_offset":3600,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4899,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818256657297838080\/nmOf-RNG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818256657297838080\/nmOf-RNG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1201511060\/1452555791","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"und"}
