{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:06 +0000 2017","id":819457162518863872,"id_str":"819457162518863872","text":"#President KRLS: \u201cLa llei de transitorietat jur\u00eddica s'aprovar\u00e0 perqu\u00e8 ho necessitem i \u00e9s un enc\u00e0rrec democr\u00e0tic\u201d#Puigdemontcatradio","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"President","indices":[0,10]},{"text":"Puigdemontcatradio","indices":[113,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":711992177765834753,"id_str":"711992177765834753","name":"PDECATQuart","screen_name":"pdecatquart","location":"Quart, Espa\u00f1a","description":"Grup Convergent de La Creuta, Palol d'Onyar, Quart, El Castellar, Sant Mateu Montnegre i Montegre.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":222,"friends_count":439,"listed_count":16,"created_at":"Mon Mar 21 19:05:38 +0000 2016","favourites_count":198,"utc_offset":-28800,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":9587,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/805780032765460480\/wWnzKpvu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/805780032765460480\/wWnzKpvu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/711992177765834753\/1458592511","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"und"}
