{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:28 +0000 2017","id":819457253782720513,"id_str":"819457253782720513","text":"#6F Barcelona tornar\u00e0 a ser focus d\u2019atenci\u00f3 i hi hem d ser per demostrar q no acceptem q se\u2019ns jutgi x #9N i menys\u2026 https:\/\/t.co\/TiyfbvCcNo","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"6F","indices":[0,3]},{"text":"9N","indices":[103,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TiyfbvCcNo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/819457253782720513","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[116,139]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3328023341,"id_str":"3328023341","name":"Eli Arias","screen_name":"elireshafenix","location":"Barcelona-Catalunya","description":"S\u00f3c @eliresha. Desde 05\/15 tinc aquest compte bloquejat i no puc seguir, encara que sembla actiu. No ens callaran #Llibertat prou censura #27S #9N #dretadecidir","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6327,"friends_count":6935,"listed_count":115,"created_at":"Mon Jun 15 21:51:22 +0000 2015","favourites_count":10241,"utc_offset":-28800,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":12259,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/610566834597838848\/Bgunb1_5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/610566834597838848\/Bgunb1_5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3328023341\/1434411863","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":true,"quoted_status_id":819400353376505856,"quoted_status_id_str":"819400353376505856","quoted_status":{"created_at":"Thu Jan 12 04:27:22 +0000 2017","id":819400353376505856,"id_str":"819400353376505856","text":"Ens ve feina...\nS\u00e0nchez (ANC) declara la fi de la revoluci\u00f3 dels somriures: \u201cEl 6F, cal m\u00e9s\u201d via @elnacionalcat https:\/\/t.co\/gjUWXfOA0I","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elnacionalcat","name":"ElNacional .cat","id":3374563353,"id_str":"3374563353","indices":[97,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gjUWXfOA0I","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/0g04sy","display_url":"goo.gl\/0g04sy","indices":[112,135]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2769219225,"id_str":"2769219225","name":"Armand Soler","screen_name":"sagal62","location":"Importa amb qu\u00ed, no on.","description":"\u00abLa llibertat \u00e9s la ra\u00f3 en filosofia, la inspiraci\u00f3 en l'art i el dret en pol\u00edtica.\u00bb\nVictor Hugo (Il\u00b7lustraci\u00f3 d'en Vicen\u00e7 Viaplana)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1643,"friends_count":1429,"listed_count":65,"created_at":"Sat Sep 13 19:44:32 +0000 2014","favourites_count":12589,"utc_offset":3600,"time_zone":"Ljubljana","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":93043,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/775188203586347008\/cyQh5g3F_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/775188203586347008\/cyQh5g3F_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2769219225\/1412764903","profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":10,"favorite_count":9,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"und"},"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"und"}
