{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:53 +0000 2017","id":819457357444947968,"id_str":"819457357444947968","text":"Chcia\u0142abym wykorzysta\u0107 t\u0119 chwil\u0119 by powiedzie\u0107 \u017ce kocham Abela i nie mog\u0119 si\u0119 doczeka\u0107 dzisiejszego teledysku \ud83d\ude0d","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1015044480,"id_str":"1015044480","name":"elxuy","screen_name":"uniquenewstyles","location":"United Kingdom","description":"Jestem biczem @ilyantas, to m\u00f3j bicz.\nJestem grzybkiem @dupaalouisa, to moja pszcz\u00f3\u0142ka.\nJestem szkrabem @sweetloukitten, to m\u00f3j \u015bpioszek.\nturbo\u015bmieszek, xo","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":742,"friends_count":401,"listed_count":12,"created_at":"Sun Dec 16 11:57:01 +0000 2012","favourites_count":10499,"utc_offset":0,"time_zone":"London","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":181124,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"080808","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/681168843268567040\/DyX4quwJ.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/681168843268567040\/DyX4quwJ.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/816362907478806528\/M4z7gvy7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/816362907478806528\/M4z7gvy7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1015044480\/1477777990","profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pl"}
