{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:17 +0000 2017","id":819457206731046913,"id_str":"819457206731046913","text":"Sp\u0119d\u017a #ferie aktywnie! Trwaj\u0105 zapisy na p\u00f3\u0142kolonie zimowe w aquaparku. Ciekawy program i niezapomniana zabawa! :D\u2026 https:\/\/t.co\/E1HpL4wA3Z","truncated":true,"entities":{"hashtags":[{"text":"ferie","indices":[6,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E1HpL4wA3Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/819457206731046913","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[115,138]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":411598522,"id_str":"411598522","name":"Gmina Trzebnica","screen_name":"trzebnica","location":"Trzebnica, Polska","description":"Oficjalny profil Gminy Trzebnica. Jeste\u015bmy r\u00f3wnie\u017c na: https:\/\/t.co\/LPzGucUldD https:\/\/t.co\/LCgVEMjQKJ","url":"https:\/\/t.co\/UeYaJIU53Y","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UeYaJIU53Y","expanded_url":"http:\/\/www.trzebnica.pl","display_url":"trzebnica.pl","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LPzGucUldD","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.pl\/trzebnica","display_url":"facebook.pl\/trzebnica","indices":[55,78]},{"url":"https:\/\/t.co\/LCgVEMjQKJ","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/gminatrzebnica","display_url":"instagram.com\/gminatrzebnica","indices":[79,102]}]}},"protected":false,"followers_count":211,"friends_count":96,"listed_count":1,"created_at":"Sun Nov 13 16:43:34 +0000 2011","favourites_count":113,"utc_offset":3600,"time_zone":"Warsaw","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2435,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1637149084\/trzebnica-logo-kwadrat_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1637149084\/trzebnica-logo-kwadrat_normal.gif","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/411598522\/1474436904","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"pl"}
