{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:20 +0000 2017","id":819457218810671104,"id_str":"819457218810671104","text":"@robert_soro Okis, estorben molt i ens quedem entre els contenidors i les motots sense vorera!!!@Bcn_Gracia @eloibadia @LacastaHuelin","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"robert_soro","name":"Robert Soro","id":302064299,"id_str":"302064299","indices":[0,12]},{"screen_name":"eloibadia","name":"Eloi Badia #Comuns","id":301131422,"id_str":"301131422","indices":[108,118]},{"screen_name":"LacastaHuelin","name":"Alberto Lacasta","id":201902762,"id_str":"201902762","indices":[119,133]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":819456930640969728,"in_reply_to_status_id_str":"819456930640969728","in_reply_to_user_id":302064299,"in_reply_to_user_id_str":"302064299","in_reply_to_screen_name":"robert_soro","user":{"id":258066743,"id_str":"258066743","name":"Mar Gil Ventura","screen_name":"cosesdeCalaMar","location":"Gr\u00e0cia","description":"Gracienca de naixement i de viv\u00e8ncia di\u00e0ria... estimo el barri i tot el qu\u00e8 s'hi cou... rarament surto del meu h\u00e0bitat!! ;)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":624,"friends_count":509,"listed_count":17,"created_at":"Sat Feb 26 22:02:28 +0000 2011","favourites_count":5332,"utc_offset":3600,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":14547,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"AE79D4","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800459357162967040\/uoZw0DWs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800459357162967040\/uoZw0DWs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/258066743\/1483979032","profile_link_color":"6121C2","profile_sidebar_border_color":"902AD4","profile_sidebar_fill_color":"EBCA46","profile_text_color":"8A21E0","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"regular"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1a27537478dd8e38","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1a27537478dd8e38.json","place_type":"city","name":"Barcelona","full_name":"Barcelona, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.0524766,41.3170475],[2.2299781,41.3170475],[2.2299781,41.4682658],[2.0524766,41.4682658]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"und"}
