{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:25 +0000 2017","id":819457238637146112,"id_str":"819457238637146112","text":"@MaciejSamcik niepotrzebnie si\u0119 Pan m\u0119czy i wysila wyobra\u017ani\u0119 - to \"zach\u0119canie\" jest wy\u0142\u0105cznie graniem na czas\u2026 https:\/\/t.co\/6YDKiFbJIm","truncated":true,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaciejSamcik","name":"Maciej Samcik","id":1306797481,"id_str":"1306797481","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6YDKiFbJIm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/819457238637146112","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[112,135]}]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":819452970903474176,"in_reply_to_status_id_str":"819452970903474176","in_reply_to_user_id":1306797481,"in_reply_to_user_id_str":"1306797481","in_reply_to_screen_name":"MaciejSamcik","user":{"id":3956112556,"id_str":"3956112556","name":"Ela Rze\u017aniczek","screen_name":"ElaRzezniczek","location":"","description":"Polska-kraj, w kt\u00f3rym w\u0142adza ekonomiczna stoi ponad polityczn\u0105 [dyktatura finansowa]","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":94,"friends_count":267,"listed_count":0,"created_at":"Wed Oct 14 13:10:28 +0000 2015","favourites_count":6050,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":3237,"lang":"pl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_4_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_4_normal.png","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":true,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"pl"}
