{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:31 +0000 2017","id":819457265174544384,"id_str":"819457265174544384","text":"Har @EmmanuelMacron en chans i franska valet? Intressant utmanare fr\u00e5n v\u00e4nster","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[4,19]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2644538089,"id_str":"2644538089","name":"Janne Karlsson","screen_name":"janneikarlsson","location":"Link\u00f6ping","description":"Anarkososse.Kristen mystiker & Biker.Lekfull ordvr\u00e4ngare.V\u00e4rml\u00e4ndskt vansinne o dinglareanor","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":994,"friends_count":2899,"listed_count":14,"created_at":"Mon Jul 14 08:28:16 +0000 2014","favourites_count":10503,"utc_offset":3600,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":282,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FF691F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/815530273202913280\/Ch0ccDIW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/815530273202913280\/Ch0ccDIW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2644538089\/1484068248","profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"sv"}
