{"created_at":"Thu Jan 12 08:13:13 +0000 2017","id":819457188414558208,"id_str":"819457188414558208","text":"@ifsverige @mynewsdesk_se Grattis! Vi ses i finalen! \u270c\ufe0f","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ifsverige","name":"If Skadef\u00f6rs\u00e4kring","id":206169356,"id_str":"206169356","indices":[0,10]},{"screen_name":"mynewsdesk_se","name":"Mynewsdesk Sverige","id":226978321,"id_str":"226978321","indices":[11,25]}],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":819175109554569216,"in_reply_to_status_id_str":"819175109554569216","in_reply_to_user_id":206169356,"in_reply_to_user_id_str":"206169356","in_reply_to_screen_name":"ifsverige","user":{"id":1388907403,"id_str":"1388907403","name":"Hyresg\u00e4ster i V\u00e4ster","screen_name":"Hyresgastvast","location":"G\u00f6teborg","description":"H\u00e4r twittrar Hyresg\u00e4stf\u00f6reningen v\u00e4stra Sverige om bostadspolitik med mera runt omkring G\u00f6teborgsregionen.","url":"http:\/\/t.co\/Eeb7MIFjtZ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Eeb7MIFjtZ","expanded_url":"http:\/\/www.hyresgastforeningen.se","display_url":"hyresgastforeningen.se","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1155,"friends_count":2188,"listed_count":21,"created_at":"Mon Apr 29 07:24:12 +0000 2013","favourites_count":1211,"utc_offset":3600,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":3394,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3590190762\/bfb5fcf1b0316d7a7bcbb239aac1a4f6_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3590190762\/bfb5fcf1b0316d7a7bcbb239aac1a4f6_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1388907403\/1457425029","profile_link_color":"FFCC4D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"53e060d6652640f4","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/53e060d6652640f4.json","place_type":"city","name":"Gothenburg","full_name":"Gothenburg, Sweden","country_code":"SE","country":"Sweden","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[11.226313,57.496298],[12.2417273,57.496298],[12.2417273,57.8659142],[11.226313,57.8659142]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"sv"}
